如果大家見到地鐵有壞咗嘅閘機 會唔會唔拍卡就行過去？

如果有朝早 大家去搭地鐵返工嗰陣
發覺嘅三腳閘機被人搞過嚟
三隻腳都唔申出嚟 可以直行直過
新款嗰隻閘機就被人用膠紙膠水痴死哂閂唔埋
大家會唔會直行直過？
定係照樣乖乖地拍卡畀錢？

正皮：直行直過！地鐵年年賺咁撚多但啲服務越嚟越閪 點解壞閘我重要畀錢？

負皮：照畀錢！地鐵壞閘機要拎錢去整，同埋我要做良好公民

純粹想睇下大家心底會點諗
大家千祈唔好整壞閘機搞到全人類可以直行直過唔畀錢

期待

點出閘

所以咪叫你唔好整壞啲閘囉

咩撚呀，人地問緊冇拍卡入，出要拍卡咁點

啲閘機壞咗
點限到啲人出定入閘？

如果整壞部機 港鐵會蝕好多錢

除非個個站都有閘係壞嘅，咁就得，出入都不用啪卡

咁你明點解我叫大家唔好整壞啲閘啦？
你自己都答咗個問題喇

一定正皮

一直都好想試下免費番工

番工黨表示贊成

如果連拍卡機都壞埋

壞咗點比錢啊，唔準壞！

扮拍卡

話吾見左張成人飛

正

有冇做閘機嘅巴打講下試過點被人整壞？

我屌，手捉要進修下理解能力，一係就係你未能撚撘過地鐵